{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 반디펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約時に人数が追加される場合は予めペンションに連絡しなければならないそうです。 夏には個人の洗面用具を用意しなければならないそうで、基準人数を超える場合、追加費用が発生する可能性があるそうです。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合も入室拒否及び払い戻しが可能だそうです。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていて、未成年者の予約や利用も宿の規定によって決まるそうです。 次のお客様のためにはチェックイン及びチェックアウト時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任も宿泊客にあるそうです。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の問題で認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しが可能だそうです。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約できるそうです。 入室利用案内によると、予約したお客様は個別バーベキューをご利用でき、料金は人数によって異なります。 客室はメゾネットタイプになっており、幼児や児童と一緒にいる場合は安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiが利用でき、暖炉は冬のみ使用できます。 ペンションにはフットサル場があり、宿泊利用客は無料で利用できます。 周辺には渓谷が隣接しており、渓谷利用時の水深が降水量によって変わるので注意が必要です。 また、縁台レンタルや周辺観光地も提供されています。 青森·密陽ダム·石南寺までの距離が自動車で11.5km、9.9km、36.5kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夏には個人の洗面用具を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夏には個人の洗面用具を用意する必要があります。ただし、基準人数を超える場合は追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると、入室することができません。また、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを同伴している場合、入室を拒否される可能性があります。また、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約や利用もペンションの規定によって決まりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにはチェックインやチェックアウトの時間を守る必要があります。また、施設物の毀損や紛失に関しても宿泊客の責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉の焼き直しは安全上の問題から認められておりません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎む必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "予約したお客様は個別バーベキューを利用することができます。料金は人数によって異なりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "当ペンションの客室はメゾネットタイプになっております。幼児や児童と一緒にいる場合は特に安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "当ペンションではIPTVとWiFiが利用できます。また、暖炉は冬のみ使用することができます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションにはフットサル場があり、宿泊利用客は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "当ペンションの周辺には渓谷が隣接しており、周辺の水深は降水量によって変化する場合があるため、注意が必要です。また、縁台レンタルや周辺観光地の情報も提供されています。"
        },
        {
            "question": "青森、密陽ダム、石南寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "青森までの距離は自動車で11.5km、密陽ダムまでの距離は9.9km、石南寺までの距離は36.5kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 921
    }
}